食粽 一定要落 甜豉油

有啲茶樓食晏，叫粽佢會畀埋砂糖，我心諗

識唔識食架 切開一舊舊煎香佢先好食

落甜豉油或者砂糖都好正

糖先係正路

今年有機會試下先
Btw 巴打你個名好有詩意👍🏼